快期等左三個月都未有 求救

我10月尾炒左路試
師傅話幫我整快期
我係咁吹佢佢話12月，1月太多假期冇快期
話要等正期4至5月
點算好各大大

你駕院定街

我八月肥，排快期冇消息，而家正期二月再考

街呀

街通常拖9你

自己早少少起身撳電腦快期啦
第一日遲咗少少搶唔到
第約早少少開定電腦一場就搶到一星期後考

屌個師傅肯定係冇期所以拖鳩你啦
我十一月尾肥路試，七日就抽到，過多十二日就考埋，依定都揸左半個月車

咪撚慳個三舊啦，換埋個師傅佢

我12頭炒路試
1月頭快期pass 埋喇wo
你師父明水鳩你

靠師傅幫你? 你真係諗多左

之前又係乜都唔識，肥左之後亦冇心情理
個師傅叫我比哂d 野佢咪比哂佢
點撚知之後搵極都搵佢唔到
終於call 到佢又話搵唔到我d 資料
仆佢個街扎幾火最後自己上網搞返
d 街車師傅其實你可以當佢裝修師傅
有好有唔好，仆街果d 會諗盡辦法昆鳩你
所以千祈唔好嫌麻煩，見個師傅唔對路就換
你要記住你先係老細
唔好比d 溼鳩師傅禁住搶

十月嗰陣如果你唔貪快期，而家已經可以再考

比3舊水比人搞啦 兩三日內實搶到

咁乖等左成3個月
ON9無得怨

屌我都係，比撚左兩舊兩個月都抽唔到，激到我 你邊間

抽到咪又係fail

真係想快既自己每朝捕住佢update 時間
得閒都上下個網睇下有冇人cancel彈空位出黎
我果陣就係咁，兩個星期後就再考

換師傅啦傻仔 比人恰
我個時自己㩒三日就㩒到，2星期就有得考

幾點㩒?

on9 我半個月已經考第二take 啦

自己google 排快期
頭幾個試下啦
$300一兩日搶到
我嗰陣係十一月肥
十二月考

學車王300$搞掂，擺明係你師父無期

先兩個月考 等咗兩三個禮拜就有

我11月頭考肥左，比師父抽，抽到今個月頭佢都未有
我就轉上網搵人抽，唔洗10日就有期，前兩日仲pass埋